2;0........................

紐亞

我看到上屆巴西嘅影子

扭牙

son

狃亞

唉呀笑撚死啦

2比0 痴線

聽日大撚把人jump

屌你我個19倍1:0呀

笑死

波係圓的

兩球都無off

唔差在啦屌

真係冇人估撚到

假撚到，本身都唔信假波，呢場一定係